其實最大獲係冇得上網

即係記者冇直播，你俾人斬開十件都無人知 快啲走

推